1996 2017 2018年2月10日

1996年 八仙嶺山火
2017年 地鐵縱火案
2018年 九巴反車

咁2019年係咪香港打仗